We zetten de partij in de kano--ze goed.
Er was een jongen van de oude gespikkeld strohoed op de vloer; ik heb dat ook.
En er was een fles die had melk in, en hij had een lapje stop voor een baby te zuigen.
We zouden een nam de fles, maar het was kapot.
Er was een smerige oude borst en een oude haar romp met de scharnieren brak.
